【黎明行動】 區選大勝更應繼續抗爭

區選勢大勝，然後呢？ 立法會繼續成班橡皮圖章，特首繼續賣港。 黑警繼續濫捕，不幸犧牲嘅手足仍然沉冤未雪。 係時候恢復黎明行動，逼使政府回應五大訴求。

立法會同特首選舉必須全面普選。

光復香港時代革命

打咁耐逆境波先叫做岩岩破蛋
梗係要繼續追

我推

爛口娟又收皮了

仲繼續無恥地抹黑

咩娟？
我只係知道白衣天使
聽緊條八婆講嘢好似好正義想嘔